const questions = [
  {
    question: "Apa ibu kota Indonesia?",
    choices: ["Bandung", "Surabaya", "Jakarta", "Medan"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "Siapa presiden pertama Indonesia?",
    choices: ["Sukarno", "Soeharto", "Habibie", "Jokowi"],
    answer: 0
  },
  {
    question: "Pulau terbesar di Indonesia?",
    choices: ["Jawa", "Sumatra", "Kalimantan", "Sulawesi"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "Sungai terpanjang di Indonesia?",
    choices: ["Kapuas", "Mahakam", "Musik", "Brantas"],
    answer: 0
  },
  {
    question: "Gunung tertinggi di Indonesia?",
    choices: ["Semeru", "Rinjani", "Kerinci", "Puncak Jaya"],
    answer: 3
  },
  {
    question: "Provinsi paling timur di Indonesia?",
    choices: ["Papua", "Papua Barat", "Maluku", "NTT"],
    answer: 0
  },
  {
    question: "Tari Kecak berasal dari?",
    choices: ["Jawa", "Bali", "Sumatera", "Kalimantan"],
    answer: 1
  },
  {
    question: "Bahasa resmi Indonesia?",
    choices: ["Jawa", "Melayu", "Indonesia", "Sunda"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "Danau terbesar di Indonesia?",
    choices: ["Toba", "Singkarak", "Maninjau", "Poso"],
    answer: 0
  },
  {
    question: "Lambang negara Indonesia adalah?",
    choices: ["Harimau", "Garuda", "Merak", "Elang"],
    answer: 1
  }
];
